連上dcard都見到有game ad叫港人挺住

第一次見

邊到dl 支持吓